點解我會咁。。。

我同我女朋友拍咗半年拖，我係男生， 有性需求都好正常(我係處佢都係 ，咁半年入面一直都有試過去發生行為
，但半年入面女朋友一直都有間吾中話不如我地唔好再搞囉 。未正式發生性行為之前我內心都覺得係既！好！但之前有左第一次、第二次之後 當佢冇啦啦又講 不如我地真係唔好再搞個陣 我見到個下心好痛好心酸 我真係唔知發生咩事 有冇巴打明我感受 解答下我點解會心酸 我絕對唔係因為冇得搞而唔開心

你係因為無得搞唔開心

我絕對唔係因為冇得搞而唔開心

我真係覺得冇得搞都冇所謂認真
佢之前都試過冇拉拉話唔好搞 但我都冇咩反應wow
其實我真係好愛佢 但我覺得自己會心酸所以覺得自己好衰 唔會真係因爲冇得搞而唔開心掛。。。

係因為佔有慾，你當左同女朋友發生性行為就等於擁有佢，你要改變下自己心態

但我覺得就算有冇搞佢都係我既 所以我諗應該唔太關事

你當你條女係木魚？

笑咩

我决定唔搞一排 以表真誠！ 我絕對吾係因為冇得搞而唔開心

姐係點？

因為你覺得唔比搞=唔愛你

此地無銀........

點解唔問下女朋友點解咁講呢？
係佢好想婚後先有關係？
初初幾次未習慣覺得唔舒服？
定係大家個關係未太穩定所以唔想咁快住？

佢後尾話想試下我所以咁講

可能真係